自私到呢

仲要黎齋坐
#自私狗

利伸：仲喺佢格離
希望佢唔好睇連登(住)

【立會要初選 「三不投」聯署】：

元氣？

一督麵

幫連登仔答:
關你撚事

叫佢過元氣
有免費位座